隻滑鼠有時3-4秒 疾一下 移左位 ，有冇巴打知點解

試過將隻無線mouse插去其他電腦 都冇事。
新機買左唔夠1個月，尋日先開始出滑鼠疾情況

利申：用緊win10

之前用A卡試過，可試下update最新driver

Driver裝好哂 最新， 係mo lala尋日開機 隻滑鼠就疾

插下第二個USB位

無電？

無線Mouse，收得唔好

無線mouse 電池無電唔夠電壓
利申 屋企隻滑鼠係呢個情況 換左電就無事